富商邱達昌妻子確診 澄清不屬跳舞群組

邱達昌妻子吳惠平確診 否認屬跳舞群組

有線寬頻主席邱達昌的妻子邱吳惠平確診感染新型冠狀病毒。邱吳惠平發表聲明，指得知上星期四的一個飯局中，有朋友確診，為防止病毒進一步擴散及盡公民責任，她立刻進行自願病毒檢測，獲告知確診。邱吳惠平強調自己從不跳舞，並非跳舞群組一員，又指自己現時身體情況良好，正在醫院接受治療，感謝所有為抗疫努力的醫護人員。

原文網址：

咁姐係建興群組啦

好心D師奶跟呢隻真淫西學下野
叫鴨就叫鴨
洗乜用跳舞做藉口

同跳舞割蓆

從不跳舞，直接開波就做

驚俾人當叫鴨？
班「跳舞導師」今次仲唔fat fat?
收政府＄5000之外分分鐘仲有巨額掩口費

此地無銀

Noted

從不跳舞
但係會call.duck

帽事嘅

咁有錢都叫咁cheap嘅雞！？

係佢老婆

番工為興趣

READ

邱吳惠平強調自己從不跳舞，並非跳舞群組一員

咁佢中招嗰個朋友係咩群組先
如果個朋友都係跳舞群組嘅話，咁就梗係計埋啦
跳舞群組唔係代表你有跳舞
而係代表個傳播鏈

跳舞群組d人都唔識跳舞架啦

無跳舞,打下牌, 飲下湯, 食下燒鴨脾之類姐
你地唔準亂講

最心痛是割得太遅

邊個話跳舞群組係跳舞

我明呀，佢冇跳舞，直接開波